[{"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/487566216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281895917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281895917/answer/483397134", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277455168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277455168/answer/489965941", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8d85\u71c3\u8d85\u52b1\u5fd7\u7684\u89c6\u9891\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/490026690", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/481093470", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276351428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276351428/answer/489307614", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u5df2\u7ecf\u5784\u65ad\u4e16\u754c\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25341084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25341084/answer/489054289", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u7167\u7247\u6216\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57900213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57900213/answer/489692858", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u8b66\u5bdf\u6700\u9a84\u50b2\u6700\u81ea\u8c6a\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293424888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293424888/answer/490202264", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u89c9\u5f97\u793e\u4fdd\u4ea4\u5f97\u8d8a\u5c11\u8d8a\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293097323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293097323/answer/489468047", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u56e0\u6d89\u5acc\u6027\u4fb5\u5728\u7f8e\u56fd\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5dde\u88ab\u902e\u6355\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/489428685", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294109677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294109677/answer/489354322", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u5bb6\u52a1\u662f\u600e\u4e48\u5206\u5de5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293935290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293935290/answer/489845249", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u5c31\u662f\u6f14\u5458\u300b\u4e2d\u7684\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22007929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22007929/answer/489750112", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5355\u7530\u82b3\u7684\u4f5c\u54c1\u548c\u4eba\u751f\uff1f\u4ed6\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u600e\u6837\u7684\u56de\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271614678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271614678/answer/460710813", "content": "\n\u5f69\u8679\u516d\u53f7\u73a9\u591a\u4e86\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u9057\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284503442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284503442/answer/489139806", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5c45\u4f4f\u72b6\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/476197279", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286899890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286899890/answer/486585240", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u90fd\u662f\u5973\u751f\u88ab\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276193759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276193759/answer/470147975", "content": "\n\u300a\u6545\u4e8b\u4f1a\u300b\u4e2d\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290933615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290933615/answer/472674061", "content": "\n\u9e92\u9e9f970+GPU Turbo\u4e5f\u5c31\u662f\u52c9\u5f3a\u80fd\u8fbe\u5230\u9a81\u9f99835\u6c34\u5e73\uff0c\u90a3\u4e48\u4e00\u5f00\u59cb\u90a3\u4e9b\u540a\u6253845\u7684\u8a00\u8bba\u662f\u54ea\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286181476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286181476/answer/452814247", "content": "\n\u4e2d\u592e\u7f8e\u672f\u5b66\u9662\u6bd5\u4e1a\u540e\u53d1\u5c55\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289743961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289743961/answer/474501854", "content": "\n\u4e0a\u5355\u8bfa\u624b\u4e3a\u4f55\u5f3a\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52516927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52516927/answer/479380640", "content": "\n1996\u5e74\u53f0\u6d77\u5371\u673a\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u5f71\u54cd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277157211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277157211/answer/453089140", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u7b11\u7684\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288125364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288125364/answer/475477708", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u94c1\u8def/\u5730\u94c1\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u94c1\u8def/\u5730\u94c1\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635095/answer/439623036", "content": "\n\u8ddf\u5916\u56fd\u4eba\u6253\u67b6\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/474401407", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279013731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279013731/answer/404604427", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u5728\u6b27\u7f8e\u706b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285273355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285273355/answer/469651615", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u300c\u771f\u9999\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267330211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267330211/answer/323574603", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u8fdb\u5165\u5927\u5b66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u5e38\u89c1\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22673671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22673671/answer/116993149", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54028866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54028866/answer/467140231", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u5dde\u65b0\u751f\u4ee3\u4e0d\u4f1a\u8bb2\u7ca4\u8bed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29670083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29670083/answer/462389947", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u5728\u56fd\u5185\u4e70\u4fbf\u5b9c\uff0c\u56fd\u5916\u4e70\u6bd4\u56fd\u5185\u8d35\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/472777338", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285186675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285186675/answer/445517499", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u67095\u5957\u623f\u5b50\u7684\u4eba\u613f\u610f996\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25308230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25308230/answer/488920376", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u7537\u670b\u53cb\u3001\u8001\u516c\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51607905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51607905/answer/488219107", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5927\u5b66\u7ec8\u6b62\u5bdd\u5ba4\u751f\u6d3b\u800c\u5728\u5916\u79df\u623f\u5b50\u4f4f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/487434034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/488177762", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/394390245", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/489625139", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288637781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288637781/answer/479431823", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5b50\u67d2\u6210\u7acb\u81ea\u5df1\u7684\u54c1\u724c\u5f00\u5929\u732b\u5e97\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/489734463", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68567283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68567283/answer/489497655", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u582a\u79f0\u5973\u795e\u7684\u5973\u751f\uff0c\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294280449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294280449/answer/489937626", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67f3\u4f20\u5fd7\u79f0\u5e74\u8f7b\u4eba\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u4e0d\u8981\u53bb\u6295\u884c\uff0c\u8fd9\u6837\u4e0d\u624e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/484284785", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289966770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289966770/answer/489552648", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u53bb\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6bd4\u8f83\u53d7\u5c0a\u91cd\u4e0d\u6015\u88ab\u4eba\u6b3a\u8d1f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51137315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51137315/answer/475117346", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5929\u76db\u957f\u6b4c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31683668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31683668/answer/489966689", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5c0f\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48602524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48602524/answer/489078557", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u50cf\u5730\u7403\u751f\u7269\uff0c\u4f46\u53c8\u786e\u5b9e\u751f\u5728\u5730\u7403\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290640959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290640959/answer/489645989", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u808c\u8089\u7537\u4f60\u7ed9\u81ea\u5df1\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6ee1\u610f\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/489257736", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/489259832", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/489846579", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29326842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29326842/answer/473766020", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u90fd\u4e0d\u62db\u5927\u9f84\u7801\u519c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/489574298", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20642922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20642922/answer/489273977", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u848b\u7ecf\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100379/answer/489645623", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/489460432", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28204924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28204924/answer/487972320", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5546\u54c1\u80fd\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u554a\uff0c\u4e07\u80fd\u7684\u6dd8\u5b9d\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/485951297", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68567283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68567283/answer/488067166", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u582a\u79f0\u5973\u795e\u7684\u5973\u751f\uff0c\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280348701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280348701/answer/451609673", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u5b9c\u5bb6\u7684\u4e1c\u897f\u90fd\u662f\u7a77\u4eba\u4e70\u4e0d\u8d77\u5bcc\u4eba\u4e0d\u8981\u7cfb\u5217\uff0c\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21329718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21329718/answer/473481499", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7684\u8fd0\u52a8\u7ec4\u5408\u6700\u9002\u5408\u51cf\u809a\u8169\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291424194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291424194/answer/482208402", "content": "\n\u664b\u706d\u5434\u65f6\u4e3a\u4f55\u5434\u56fd\u6c34\u519b\u6beb\u65e0\u4f5c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/480528100", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279626151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279626151/answer/459586566", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u58a8\u897f\u54e5\u4e00\u5bf9\u7236\u5b50\u88ab\u6bd2\u8d29\u8650\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291465647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291465647/answer/477371185", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8ffd\u5973\u751f\u611f\u89c9\u4f1a\u90a3\u4e48\u5fc3\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275663487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275663487/answer/465226792", "content": "\n\u6e05\u534e\u5b66\u751f\u91cc\u9ad8\u50b2\u81ea\u8d1f\u7684\u4eba\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282253084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282253084/answer/457213499", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u8981\u4e0d\u8981\u4e70 iPad \u7b49\u5e73\u677f\u7535\u8111\u505a\u7b14\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/489290548", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26501619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26501619/answer/458011779", "content": "\n\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\u300c\u62ab\u8428\u4e0d\u5c31\u662f\u4e2a\u5927\u997c\u94fa\u70b9\u8089\u300d\u3001\u300c\u5bff\u53f8\u4e0d\u5c31\u662f\u653e\u5757\u9c7c\u5728\u7c73\u996d\u4e0a\u300d\u8fd9\u79cd\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284231310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284231310/answer/450724505", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u903b\u8f91\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287589517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287589517/answer/456715077", "content": "\n2019 \u5e74\u6821\u62db\uff0c\u6700\u503c\u5f97\u52a0\u5165\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47712394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47712394/answer/450895303", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ed1\u5ba2\u505a\u8fc7\u6700\u8f89\u714c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57900213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57900213/answer/487981851", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u8b66\u5bdf\u6700\u9a84\u50b2\u6700\u81ea\u8c6a\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286357260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286357260/answer/449898236", "content": "\n\u9119\u89c6\u5b69\u5b50\u4e00\u5806\u7684\u5bb6\u5ead\u662f\u53ef\u4ee5\u88ab\u7406\u89e3\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/447783187", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294127609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294127609/answer/489154013", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6cd5\u533b\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u6cd5\u533b\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/489491745", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267330211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267330211/answer/486175904", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u8fdb\u5165\u5927\u5b66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u5e38\u89c1\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/489918135", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22007929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22007929/answer/20060944", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5355\u7530\u82b3\u7684\u4f5c\u54c1\u548c\u4eba\u751f\uff1f\u4ed6\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u600e\u6837\u7684\u56de\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/489325229", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u4f53\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263640145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263640145/answer/489484555", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u8f91\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e3a\u300c\u795e\u4e13\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289966770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289966770/answer/488857636", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u53bb\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6bd4\u8f83\u53d7\u5c0a\u91cd\u4e0d\u6015\u88ab\u4eba\u6b3a\u8d1f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47945779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47945779/answer/464160352", "content": "\n\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u5982\u4f55\u9000\u6559\uff1f\u6d41\u7a0b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290715517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290715517/answer/489625736", "content": "\n\u6768\u8fc7\u91cd\u5251\u548c\u4ee4\u72d0\u51b2\u7684\u72ec\u5b64\u4e5d\u5251\u8c01\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/489637613", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/489394988", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/486633386", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/489561881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37814880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37814880/answer/489468291", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u660e\u767d\u7956\u56fd\u5fc5\u5b9a\u6218\u8d25\u7684\u58eb\u5175\u5728\u6218\u4e89\u4e2d\u662f\u6000\u7740\u600e\u6837\u7684\u5fc3\u60c5\u53bb\u6218\u6597\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/489569686", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20874351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20874351/answer/489358116", "content": "\n\u7528\u4e50\u9ad8\u79ef\u6728\u80fd\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294000801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294000801/answer/489086451", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u51cc\u6668\u7d27\u6025\u56de\u5e94\u201c\u4e0a\u6d77\u590d\u5927\u533b\u9662\u201d\u63a8\u5e7f\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/488962631", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293921405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293921405/answer/489105640", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e94\u9091\u5927\u5b66\u7537\u751f\u6f5c\u5165\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u7325\u4eb5\u5973\u751f\u88ab\u5b66\u6821\u5f00\u9664\uff0c\u53d1\u5e16\u79f0\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\uff0c\u60a3\u6291\u90c1\u75c7\u60f3\u8981\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293992845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293992845/answer/489020631", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7ea2 Saya\u4e00 \u6bb4\u6253\u5b55\u5987\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293354333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293354333/answer/488750238", "content": "\n\u600e\u6837\u89e3\u9501\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u4e16\u754c\uff1f\n"}]